連登多唔多人用Sparktake呢個二手書買賣平台?

取態黃到金，而且好好用bo

ahoy R)

有

仲有佢哋個Sparksine app 抽書重點整理俾你睇

收bio/chem dse書

正多謝推介 買書慳返好多

推

我都有用緊🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️ 岩岩上星期買左兩本：

1. 陰屍路的黑暗療癒
2. 哈佛這樣教談判力

係，而家積極準備緊同反送中有關既書。 🙌🏻🙌🏻 唔想淨係focus 工具書。

支持
btw 佢地個說書app sparksine近排發現比蝗蟲盜名

班支那人仲要喺佢哋ig講喺支那又冇依個app，抄有咩所謂

個名咁似

Sparksine係Sparktake 同門，支那人抄整咗個咩名就唔知了

我以為大陸用一個好相似既名

大陸用左同一個名同Logo 😩

用梗
個chatbox有時short short地出唔到啲message
有少許不便

人無恥則無敵

主要係彈app同埋有時收唔到訊息

Pish

3連

4

5

你想幫佢宣傳既 post條link方便啲

專頁連結(懇請大家去俾like)：
FB:
IG:
Sparktake IOS:
Android:

請like黃店資訊頻道專頁：

請支持訂閱Subscribe頻道：

歡迎投稿 TG: @likeyellowfanpage / @likeyellowpage

抽成點
會唔會太速食文化浪費左作家心血

用過 都賣走過幾本書
但應該好少活躍用戶 有時pm完都冇回覆

有用過買書，但好心佢地清走 d idel 左咁耐既 listing 啦。應又唔應，又唔 mark 賣左

你召喚下 #11解答你

書中自有黃金屋喎，你啲書斷斤賣咁撚CHEAP嘅咩？幾時賣埋自己嘅屎忽？

關我咩事

你買書定賣書？

有買有賣

生意好嗎？

純粹係用戶

咁你都做緊小買賣架，都係生意嚟

屬於香港人嘅書店

可以pin? Thx

硬推

Inbox 無noti 要㩒入去先睇到